Qq牛集氣區

講下你地hold緊咩牛，幾錢入

小弟63152 0.15入

今朝放曬
BTW 63152 NOW 0.123 325打靶
聽日可以比人啪

要有訊念！

啪撚左啦 auntie

岩岩好啪左

屌那星, 啪左即刻升番上來

唔好懷疑
真係係睇住黎打

成個台都係呢D POST, 低調D得唔得呀
贏唔切錢咩